[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (81)

VIUTV 男子組合MIRROR

Mirror成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安(Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》

《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

第六首歌《ONE AND ALL》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》

MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《膠戰》呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜、劉沛蘅
於2020年12月21日起逢星期一至五11:00-11:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV播出
全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
由2019年12月25日至1月22日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
由2020年4月13日至5月8日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
由2020年6月29日至7月24日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《男排女將》陳卓賢 盧瀚霆 呂爵安 邱傲然 柳應廷 王智德 李駿傑
由2020年11月23日至12月18日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

《太平紋身店》姜濤 楊樂文 邱傲然
由2021年1月18日至2月12日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 信任的遊戲
3. 搖滾校園
4. 小組歌
5. 兩場Concert (由1/8、2/8再延期到五月)
6. Mirror Go 3

新入坑睇咩好？

Live Show

2019澳門除夕倒數演唱會

《2020 年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》專業推介叱咤十大：第三位 《IGNITED》

綜藝節目

Mirror Go 1

Mirror Go 2

Mirror 成軍一週年

Mirror頻道

YouTube

Mirror 100問

Mirror 初期出道live

仲有鏡粉最愛嘅疊字判判官

劇集

未有團劇
但可以睇男排女將先因為入面除咗做主角嘅仔之外，其他仔仔都會喺入面客串㗎
都叫做半套團劇啦

Mirror仲有好多片同live未list喺懶人包
歡迎大家睇完呢啲再去YouTube搵

新post lm
JERDAN世界第一

繼續表白盧瀚霆
繼續一起走下去
雪芳說謊繼續是你的人

《EGO》
[/center][/pink][/b]

8/2 21:00 Mr...EGOMusic Live@MIRROR YouTube Channel & MOOV Facebook

[/size=4][/b][/center]
EGO霆

盧瀚霆

當然要繼續推
《E先生連環不幸事件》
呂爵安

登神一齊

網軍永遠支持你地㗎

Lm表白教主
好欣賞你一直咁努力
跳唱歌唔容易
你一定可以感染更多人

Big boss盧瀚型
一齊繼續推《EGO》

♥️永遠支持盧瀚霆♥️

表白校服安跪求有聲版mv

我愛柳柳

繼續企一秒隊長柳

但Jerdan永遠都係世界第一

Anson Lo 盧瀚霆《EGO》

指尖一伸 要審判這個他
多主觀 講一句 不需理據
把他錯處 誇張化 懶理每寸偏差
途人們笑著 未論真假
無人曾慰問 同情過他
只想喧嘩 歡呼喧嘩

只想找一個伴 但崩壞的命盤
樣樣亦太一般 無一欄可自滿

音源已在各大音樂平台上架
各大商場MV播放 #時代廣場 #朗豪坊 #旺角TOP
巴士站電子屏幕應援

8/2 MR. E...GO Music Live

而家聽翻發現好似係jerb揀慢歌jay揀快歌
但個字幕調轉左
btw如果真係我炒車搞錯請大家唔好好似柳咁bin我c

連登痴女召集
新年同我睇曬佢
6/2 Updated 希望時間表長做長有

7/2 Sun 23:00
牙表 激安百貨@Moov fb live

8/2 mon 21:00
牙撈牙登 Mr E...GO music live
@mirror youtube channel x moov fb

(未知時間)牙爸 牙柳 AXA fb live

9/2 tue 20:30
牙Jer x jay fung joox live
要做會員架

10/2 Wed 19:30
牙虎 牙爸 仔仔囡囡730

11/2 thur 年三十晚
19:30 牙虎 牙爸 牙悔 牙波 仔仔囡囡730
21:00 牙姜 志雲頻道live

12/2 fri 年初一
11:00 重播叱咤頒獎禮@Viutv
12:00 上架@hmvod 要做會員架 免費
牙虎 阿姨...我不想努力了 賀歲片
20:30 牙登 膠戰新春SP

表白盧瀚霆 一起走下去

盧瀚霆 Anson Lo
最新派台作品《EGO》🦾

尖酸的留言 偏偏不知
誰人亦有着 難題或故事
到處放刺 欠理智
說教養 哪裡有意思

Tough times don't last
Tough Anson does

我係神徒我自豪 以你為榮盧瀚霆

Love,
皮褸殺手盧瀚霆

Man虎留名 快啲亂棍毆死我

年初一我虎有微電影
請多多支持

我愛大埔遊戲王邱傲然

今集係講我老公同隊長 入lokger坑
虎外表： 虎os:

虎：今日有得同樂文哥哥去街

虎：嘩 點解隊長咁charm嘅......

Photo/GIF from 牙虎fc tg（好高質）
牙虎 無悔 隊長 皮皮主持仔仔囡囡730
逢WED 730 牙虎 牙爸
逢THUR 730 牙皮 牙悔終於有少少dance battle

呂爵安世界第一
E先生連環不幸事件
繼續熱門#1
你真係好好 你要相信你自己 你可以㗎
彈琴唱歌charm死人
永遠支持呂爵安，永遠

你啱 係我炒車
俾個字幕同埋佢有個訪問話想試快歌誤導咗

雜食黨留名
隊長 老虎仔 柳兒 兒登女 皮皮
我愛你地啊

gif from tg虎谷

每次睇都好心痛 教主
教主八字真言 和平共處 互相尊重 銘記於心
//句句惡咒 要說到夠 把他身體 撕開方休
似 個殺手 殺戮 哪會顫抖
還賣力附送惡毒問候//

迷契村村民aka雜食黨報道

契契可唔可以keep住依家咁開心咁Q

教主
EGO

Edan
E先生連環不幸事件

嚟多個仔仔同樂
好似好多仔鍾意扮牙契一秒間呢段

係字幕炒車姐
不過我都中意型柳唱快歌
yellow fever真係巧有feel

我受形柳天使吻過的聲音
繼續做舞王柳做好音樂
茫茫宇宙中你就是發光發亮的那位

表白唔承認自己係肥臉
中意人讚佢靚聲多過靚仔
唱歌好mm7嘅香港歌手金jer

瘦型柳

: 究竟係兒登定教主話我肥臉

要放翻張最瘦時期嘅星ii圖力證下柳爺唔係肥jer先

[size=5][teal]
Anson Lo 盧瀚霆
🦾《EGO》MV 🦾

好有型好好J

各大音樂平台 經已上架
一齊loop爆《EGO》

演演

終於有時間睇返啲訪問片
教主講網絡欺凌嗰段講得好好
btw教主喺訪問片入面都勁靚仔

遲啲係咪會有教主靚訪問睇

話時話
牙登個對白設計大賽呢

呂爵安 世界第一
繼續向住100萬衝啊！！！

牙登係ig story公佈左結果啦係唔知有咩豐富獎品姐

LM

狂舞派3
全城集氣 戲院見！

佢講得好到肉
唔知立場姐姐如果知道神教比人話係港共fc,全方位打壓自己搞應援嘅神徒,19年7月個個反送中但藍絲admins反行其道捐錢返大陸喺圖書館嘅有咩感想

如果想理性討論討論歡迎你嚟連登,不過勿相認

從來都係公開粉紅色大字表白無驚過

教主我刷緊views㗎啦次次睇mv都俾你電暈一次搞唔掂

集集氣
要睇牙Man啊！！！

在此感謝jeremy jer 姜b 幼稚園雞Edan 對我家牙霆嘅照顧

希望有訪問片睇

第2張個hold好sharp好靚
又係一啲簡單steps但由教主跳出嚟變得好好睇

希望戲院快啲開得返 可以入場睇牙隊

19年7月仲捐緊大陸圖書館係無pr
我相信佢地籌備捐大陸圖書館個陣都未反送中啦
同埋俾人屌完佢地之後都係捐番d狗狗NGO都有改善
仲有admin係黃架咼
而家神教d應援都百花齊放都無打壓呀
神教係有野要改善但未至於仲要番番去年幾前要俾人話港共

唔係想做fc打手但我覺得今時今日嘅神教都ok

同埋真心
要認真討論黎連登啦

其實反送中講咗好耐 根本14年過後就已經係講本土意識 近啲19年3月眾志已經喺政總靜坐 依家連登連有人送中都唔可以講

admin啲行為我真係睇唔出佢點黃法 當人哋糖係上蘋果同視點31,佢哋係星島

唔鐘意嗰啲自己搞應援嘅攝影師 唔想佢可以出到相就幾次都唔比你入場 admin&frds小圈子都叫百花齊放

大型應援或者所有用錢撻人嘅嘢佢哋咪做得好囉

有4 round 另外嗰2round呢
牙登可能太忙唔記得咗要好好休息

佢冇話連續8日嘅
隨時突擊你哋

我都廢事吹啦 佢鍾意得閒幾時玩都會陪佢玩
其實佢放張j圖影張自拍都已經好開心 唔想佢又要抽時間送獎品俾我地

係佢幾時想玩 大家都會陪佢玩
要好好休息食多啲啊呂爵安

《樂壇已死》behind the scene MV 8/2 8pm又有金Jer睇

已經發展到連DW 都送

用brand個名送禮好癲respect

PR 自肥又可以宣傳

好醒 免費廣告宣傳 咁以後唔使fans送啦

係咪有痴女係裡面做自肥

覺得係 第一句就識寫阿田阿牧

我睇見都好驚訝 DW PR自肥

2月8日星期一下午兩點大叔的愛記者會Facebook live

咩事點解會有DW 係咪有sponsor

一起身見到教主疑似冇ac

好癲 viu識玩

最近做乜咁識玩
百屌真係會成才

預告番
中午大叔live可以去大叔po吹水
夜晚番黎mirror po吹music live

咁到時劇入面係咪全部人戴DW

淨係裡面兩張相都好正

有戲
大叔個表情好正

@虎嫂 又可以更新schedule喇

新po表白
我愛盧瀚霆
情迷 Deep V恤衫

新歡 古惑白色冷衫

今日繼續係loop mv日
《EGO》fighting

張相真係不得了
痴女們ready未

哥著西裝好好j

節目表好長

聽日
2pm 大叔記者會
8pm 樂壇已死mv bts
9pm MrE...GO music live
AXA廣告
FILA FUSION廣告
...仲有冇

西裝牧西裝田西裝大叔

聽日有咁多嘢睇 好幸福

聽日全日登神牧田

醒目如我一早排咗聽wfh

套戲咁快搵到title sponsor
diutv 要賺錢了

牧田大叔係Q房網營業部職員

好幸福呀

聽日忙得好幸福

個sticker眼都突埋
牙登係唔係都咁既表情

E先生 800K達成！！

經過呢首solo先知真係好多隱藏爵屎
超癲

究竟聽日會爆幾多個po

E先生世一

百萬MV指日可待

姜仔

新年前1M

甜死人

臨近新年姜仔勁多廣告post
多job都好但唔想ig變咗商業account咁
想睇姜仔打起來跳起來唱起來

想key隻鷄蛋比佢搖

好似po多左少少自己嘢
係咪聽到我哋訴求

噚日唱Demo好hyper好可愛
好想要完整版demo

姜仔又打錯咩呀又del po

可能記錯出post時間

乜都鬧咗先！大概是香港社會的風氣，然而病態應否視為常態？還看各人的智慧與造化。
在批評聲中成長的MIRROR成員盧瀚霆（Anson Lo），以新歌《EGO》論盡網絡欺凌，抨擊也好、謾罵也好、看輕也好，亦無礙 Anson Lo為唱跳做「一世的戰士」，只望為樂壇注入一絲動力。
只要人心不死，樂壇一日未死！
💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻
嗱，連登吹奏嘅深色頭髮，教主親解呀！😂😂😂

姜仔 要打patpat喇

咁樣似係教主冇開ac冇mon post
話我哋勁讚深色頭髮好睇 可能係記者話俾佢聽
牙登見字請幫教主開ac

每日吹奏深色頭髮逗號霆
講多無謂 即刻圖解說明撈哥近期顛峰造型

轉頭今晚晏啲再加
牙姜個Fila係開live?

天爺個鹹濕樣 笑死
好想快啲有得睇

呢個都係我近期至愛

140k
Trending #15

深色頭髮逗號頭真係好正
如果著埋西裝就...

同一套衫 唔同角度
教主一笑傾城 笑得勁好睇
呢張相我都J咗好耐

一笑傾城雖然誇張但我buy你
真係笑得勁靚

AXA同FILA都係廣告首播,唔係live?!

應該只係廣告

教主艾粒乎YOU

又post過

上！上！上！上！上！

大表哥今晚

呢個gif正

姐係AXA同Fila係廣告首播今晚改
知唔知係fb/ig?

每個禮拜睇激安都介紹到心郁郁好想買
大表哥

：叫我？

教主笑容好溫暖

呢張我攞咗嚟做手機wallpaper

即到

下個禮拜開始連白卡街都冇得笑下
決定睇翻力圖仔仔算

我都諗緊聽晚睇啲咩好

白卡街雖然唔知睇咗乜但都叫做有得笑下

喂呀聽日可以加埋呢個

真 暴動

聽日3個live好幸福

會唔會太幸福

聽日好忙啊
全日full晒 真係好幸福

聽晚梗係睇MrE..GO music live

下星期節目表都準備好喇

星期一咁開心咁幸福得唔得架

好忙呀痴線

幾時連廣告都識玩首播
AXA應該係FB/IG都有

節目表好長

聽日
全天候無間斷 loop歌loopMV
12:30pm 叱咤樂壇
2:00pm 大叔記者會
8:00pm 樂壇已死mv bts
9:00pm MrE...GO music live
AXA廣告
FILA FUSION廣告
...仲有冇

救命，超靚仔呀

好多嘢睇
鏡粉日日都過節好唔慣

好彩聽日wfh

Cls

已經set左做手機桌面

果然今晚先改時間表係正確嘅

+1
又唔使做嘢

7/2 呂爵安 IG破100k followers

恭喜兒登ig followers達100k啦
真係好叻仔
兒登年要繼續個勢啊

叻仔！！

恭喜爵安 IG Followers 100K

叻仔

Edan繼三巨頭之後過100K Followers 嘅成員

呢排鏡粉日日都過節
Keep住有野追既感覺好好

麻煩各大pr / agency 俾稿前對清楚

@婆婆 依仁最後係咪無出現

過咗150k啦！！

麻煩大家幫手share出去
俾多啲人睇到

仲loop緊

我近期至愛

情人霆咁sweet...皮褲霆咁型

是咪同一個人嚟㗎我全部要

每次一見到第一張個牙牧我就
大叔的愛冇牙牧近鏡甜笑嘅話
真係會喊出來

你諗多左喇
點會冇

互撐嘅Jeremy
互mean嘅呂爵安
攬頭攬頸嘅姜b

教主真係好百變
好多style都carry到

深髮逗號頭世界第一

好型又好可愛

好正
呢個世界應該要每人配給一個AL AI

牙虎牙爸

想睇牙man牙虎著古裝扮大俠
呢個all back髮型好有英氣

好cute

恭喜呂爵安

好sweet 成家人都好支持兒登

網頁版兒登爸好cute

牙爸句「咩呀？」好溫柔

仲fol埋mirror花姐

牧牧

我諗一出道嗰時無人會估到安安會係第四個破十萬嘅仔
因為喺造星一佢真係唔顯眼 今日嘅人氣係靠安安出道後努力返嚟
無論係劇 歌 定 綜藝 每一樣都係安安努力咁做先令到人去留意佢

爵爸真係so sweet 成家都咁sweet

如果牙牧喺劇入面著返嗰件白色冷衫

聽日小弟有家事要處理
希望下晝可以抽到時間睇press con

AI留俾你
我要真人

又可以見到牙虎啦

好可愛
佢sell咩我都買

機會嚟到都要佢接得住先會有後續

牙登好爭氣
佢係有實力 比人發掘到比人見到

咁呢。。。牙牧就賣樓/ 租樓嘅
不過連登仔嗰個fg 50k 小意思啦

希望可以抽到時間睇live

：我咩都買！
：你聽我講解下先啦好冇?

：小姐 你睇清楚先啦 唔係衫鈕呀
：有你陪睇樓 幾多錢都買

預告見到今個星期730好似有隊悔虎皮一齊
仲有狂舞派演員

：有好多都唔係好明，不如我哋坐低傾？

完全同意

衫鈕

：唔好意思啊 我有少少暈

珍啱啱識mirror嗰陣
Edan係我最無印象嘅五個之一...

：係咪買樓送你粒衫鈕

恭喜E先生
成為三巨頭之後第四位破十萬ig followers嘅鏡囝

我想要第二粒衫鈕啊

我要最低嗰粒

好透氣

Trending #14

岩岩見到 有冇人講

不能同意更多

又跌返#15
努力loop緊
希望可以再高多啲

係三倍幾真係好！叻！仔！

我就係見證住依個成長嘅呂爵安啊好好喊

14個月咋...兒登真係好叻仔

youtube 都愈嚟愈接近第一個一百萬

唔知有冇人po過
年初三有mirror go第一季

之前姜fc話私追會blacklist，唔知神教會唔會blacklist私追粉？

佢係不嬲呢個時段都播？定點 好似冇咩為意既

之前2:00播過第二季
第一次重播第一季

一播就播第7集咁搞笑

嘩真係過節喎
情人節有鏡仔隔住個mon陪

Viu不嬲都奇怪
仲以為新年會播返新年嗰集

年三十晚播返年三十晚嗰集會應景

劇組同3個鏡仔都日日有po相
都無人介意有fans送野食
點同私追糖追到番姜屋企樓下

佢哋自己都私追唔通blacklist自己

第一季好睇好多

真！

一黎就比街客J演唱會
為之後演唱會鋪路 吸街客

所以好感動
今日兒登所得到嘅野真係靠佢自己努力
真係好叻仔啊 除左話佢叻仔之外都諗唔到形容詞

連登痴女召集
新年同我睇曬佢
7/2 Updated 希望時間表長做長有

7/2 今晚 23:00
牙表 激安百貨@Moov fb live

8/2 mon 痴女+牙撈表示好忙
12:30 牙撈 EGO 叱咤樂壇
14:00 牙撈牙登 大叔的愛記者會
20:00 牙jer 樂壇已死mv bts
21:00 牙撈牙登 Mr E...GO music live
@mirror youtube channel x moov fb

廣告首播：AXA(牙爸牙Jer) + FILA(牙姜)

9/2 tue 20:30
牙Jer x jay fung joox live
要做會員架

10/2 wed 19:30
牙虎 牙爸 仔仔囡囡730

11/2 thur 年三十晚
19:30 牙虎 牙爸 牙悔 牙波 仔仔囡囡730
21:00 牙姜 志雲頻道live

12/2 fri 年初一
11:00 重播叱咤頒獎禮@Viutv
12:00 上架@hmvod 要做會員架 免費
牙虎 阿姨...我不想努力了 賀歲片
20:30 牙登 膠戰新春SP

遲啲有Dance Version同MV vlog

神教admin自己都私追喎

想睇+1
記住係呢8個dancer做蒙面人摸教主羨慕死你地班痴女

台灣嗰陣已經諗好...

教主呀

隔離期間佢一定係自己一個諗咗好多野

盧瀚霆辛苦啦 你涯過咗啦

我都係出返去loop mv先

台灣就係kkbox live嗰陣

嗚哇係千字文

英文rap原來係教主自己填
教主你好叻

無論發生咩事
神徒都會同你一起走下去

練舞練到嘔辛苦了
辛苦你俾咗個咁好睇嘅MV我哋J
EGO好好聽 好鍾意首歌嘅訊息
你嘅努力冇白費到

啲相好靚

期待Dance Version同MV Vlog

好心痛以後條路有我地陪住你一起走下去㗎加油呀盧瀚霆

大表哥

星期四730點解有牙波嘅
係咪我miss左啲咩

牙皮啊應該係

牙表：等我拎小本本mark低晒你地班負心漢

多謝大表哥係最難捱嘅時候陪住我家牙霆

打錯左 太多嘢要更新 唔記得改sor

柳兒教主啫哩咪

大表哥好似糟糠之妻
可憐但係又好好笑

好sweet
多謝牙表

糟糠之妻

著黎拍地咚

巨龍唔出得街

心都痛埋 台灣嗰陣就係最難捱嗰陣教主
神徒會一直支持你㗎 你若不離 我定不棄

好期待

月月都係鏡仔月就好

仲有一日就倒數 識玩

多謝大表哥喺最艱難嘅時候陪住教主 照顧我家瀚霆

登神dress code

肥仔嗰日嗰個班底？更加期待

我哋都捱過喇教主
正能量百毒不侵
繼續同你一起走下去呀

呂爵安咁嗲得唔得架！！！

多謝大表哥陪教主做gym睇戲行街
100% caring

真大表哥
牙霆你唔係一個人
你仲有我哋撐住你

♥️永遠支持盧瀚霆♥️

唔知聽日music live登神會唔會襯哂衫呢

記得佢哋話夜晚傾心事
輪流一人喊一晚
呢啲朋友好珍貴

多謝大表哥
教主下次記得多謝人

真仲要全部大男人 都會咁樣deep talk
佢地唔係同事 係真係兄弟 會相信大家

好戥100%小隊開心
可以有啲咁毫無保留咁信任嘅朋友

似係
呀Will

真係好心痛教主
同時又好欣賞佢永遠都咁有正能量去面對一切

多謝牙表100%支持教主

佢哋可唔可以牙牧牙田上身

閃盲我啦

喺呢行有真兄弟真係好難得

睇到好感動教主你要加油係香港樂壇行出屬於你嘅唱跳之路

總是正能量滿滿的Anson Lo，猶幸有MIRROR一班「神隊友」做「樹窿」，令他毋須獨自處理負面情緒，不需置身孤島。

「不開心時會找Jeremy（李駿傑）傾訴，因為他必定會馬上放低一切陪我傾談，精神上長期Available，而且他是很好的聆聽者，放任我一輪嘴講心事。如果要實質建議便會找Edan（呂爵安），我們的相處很坦白，不用修飾，會直接指出對方的不足，正正因為經常互窒，所以從來沒有鬧過交，而我亦相當信任他。

「我跟Edan拍《男排女將》時經常玩到笑場，自覺不太專業，所以拍《大叔的愛》前有共識要認真，加上戲份不少，而且日版太經典，不想辜負觀眾的期望，壓力甚大，連休息時也不敢玩，而是各自衝去睇劇本。咀戲沒有我想像中尷尬，雖然一直不想去想像任何畫面，但正式埋位時，恍如跟Edan有默契要豁出去一樣，一嘢就嚟，咀足廿幾次，可能我太大力撞落佢棚哨牙度，嘴都腫埋，個多小時後才消腫，但真心咀幾多次都唔會覺得好咀囉，哈哈！

「我跟姜濤的相處模式不一樣，Edan是『幼稚園雞』打鬧，姜濤則有更多身體接觸，攬頭攬頸，但不會互Mean，反而是認真探討各地的唱跳潮流。去年與姜濤到台灣拍劇，也趁機講出對大家的不滿，例如我嫌他初出道時冇手尾，衣服及垃圾周圍擺；他則說我有時會遲到及排舞時掛住玩之類，過程是坦誠相對，沒有半點憎恨。」

不要分那麼細 我眼中都係小朋友齊打交

教主寫呢篇嘢好真心希望呢個世界可以對佢哋多啲善意

由教主把口講幼稚園雞好好笑

盧瀚霆 等你 來自我創大時代
11點有訪問片睇

係兄弟情呀 好羨慕
已經熟到知咩時候要搵邊個傾

小學雞已經唔夠幼稚

「可能我太大力撞落佢棚哨牙度」

點啊你地

爵安連小學雞都不是

仲要嘴足2x次
牙登：我邊度有哨牙呀 亂講

「其實以前教跳舞常常被潑冷水，很多人會說：『睇你跳到幾多年！』始終跳舞是體力勞動，不是說年紀大了便不能跳，但也要在最短時間內Show到最多可能性給大家看，所以我想在短期內確立跳唱歌手的定位。同時也想告訴大家，不止K-Pop有跳唱，香港也可以有廣東話跳唱，正如之前在叱咤頒獎禮的Opening表演，很感動得到部分網友的讚許，希望能為香港樂壇出一點點力啦！」
盧瀚霆你真係做到 來自你創大時代

「但真心咀幾多次都唔會覺得好咀囉」
feel到教主勁嫌棄嘅語氣

牙登：你望真啲 邊度哨呀 係咪唔知咩叫哨牙呀

笑死

今晚11點
大表哥 激安百貨

好似咁樣

想像到教主個表情同語氣 登神又要互相嫌棄喇

點解牙米可以咁暖

好young

諗起⚫有幫兒登解釋過
只係啲牙肉飛晒出來姐 唔係哨牙嘅

飛曬出黎係咩形容詞

EGO已經係一個好好嘅例子
盧瀚霆你得㗎

國貨城都跳到50幾啦
盧瀚霆你咁勤力又貪靚一定到40幾50都仲係咁fit

放link

又哨牙又咀幾多次都唔好咀
教主又mean兒登喇
依家係幼稚園雞CP

聽日live幼稚園雞又要打鬧

牙肉好主動
但牙登咁樣都好好睇

姜son & 登神are both real
好朋友就係從不分你跟我

係咪我太連登化 牙肉我仲心諗邊個有新名

邊個都好 牙肉絕對唔係牙柳

我都係load左下邊位牙肉

呢排打得多牙乜牙乜
我諗咗陣牙肉係邊個

我有1秒諗過係唔係柳兒太敏感

睇咗十秒都以為佢叫jerb做牙肉

柳：我只係有胸肌咋嘛

好鐘意睇佢地打來打去

教主好貼心

細仔組unit名就叫「小朋友齊打交」啦
細個好鐘意玩

無辜的柳

吳林峰原來都係sweet boy
唔知佢哋兩個有冇機會合作下
雖然風格有少少唔同
仲有rocksir好錫Anson

Ready

Yes I’m ready
Dun waste no time I’m ready

笑到痴線
仲要cover係牙柳
我都0.01秒以為講 牙肉牙柳好生動

好鐘意睇牙姜po 街景
雖然睇唔到影緊乜
但見到佢po多左日常野就開心啦
牙姜跑完步快啲返屋企休息啦

大表哥好溫暖的男人
多謝你係個段時間陪住盧瀚霆

呢排咁勤力跑步, 唔知係咪就快拍MV呢

多謝大表哥喺艱難時刻陪住教主

牙柳：我就係扁嘴都咁99

大家去咗loop歌未呢聽晚就有兩首新歌嘅首唱啦

救命姜仔真係好cute cute
跑步聽歌都咁cute

唔出公海了

我當初仲以為姜b已經拍完等出歌，唔知幾時到佢呢

訪問片

好懷念 細個好鍾意玩

我都係

俾佢個ig post呃左
不過唔緊要啦
慢工出細貨
慢慢啦唔使急嘅

撞落棚哨牙到
強調唔係牙 係哨牙

又夠鐘開電視睇大膽教主喇

入住又有教主
淆住睇

#13
聽日wfh今晚可以loop晏啲

佢間房好癲一條友訓4張床

Jonjon真係好愛mirror

繼續loop歌遲啲先睇

虎嫂真係好細膽 唔怪得唔睇黑市

E先生繼續whizoo香港製作都值得大家睇

我睇左牙虎果集黑市 有松枝加持
同埋牙虎做鬼好正 又可以比佢練演技

Same開住燈訓最後 依家唔敢睇了

一路loop mv一路睇入住

台灣返嚟第2晚個kkbox佢有提諗好主題
嗰陣完全無諗過佢會用呢個題材
一直以嚟都算默默承受/ignore惡意攻擊
話會好好改善自己問題,令人哋另眼相看
我以為佢唔想勾起唔會提
估唔到放喺心之餘直接用作品回敬
繼續散播正能量 尊重 體諒 關懷
respect盧瀚霆

篇文算有保留...
無挖晒出嚟講點解隔離緊會諗到呢個主題...
"哩首歌的確令我回想岀道之後每一刻點滴，有開心有唔開心嘅時刻🔥"
睇篇文嘅人明就明

冇咩印象tim 係咪講松枝最尾斬左自己隻手嗰集？
睇嗰陣未入坑 唔好怪我

教主餵糖食了

跳唱廣東歌去到咁高好開心

餵糖食了

癡線仲要特登引出嚟

第二朝影返啲糖走咗位

Mcm: i am not afraid of you

係

chi sin I am afraid

相信教主相信大家嘅力量,一定可以繼續上

痴線 真係有聲 好驚

睇幾多次都仲覺得好癲
佢同d鬼叫佢乖

我loop到 決定過兩日去買個ring fit

咁清晰不停敲
係咪製作組搞事咋

係呀松枝演技好好

努力loop緊
Po下link先

教主請受我一拜

牙爆仲講緊100萬講幾多年

鞭左兩年

其實100萬喺香港都唔算好多雖然我冇
點解佢要講咁耐

分分鐘牙姜都已經唔知搵咗第幾個100萬
可能佢一日未賺到一日都繼續講

痴線#12
繼續

牙表小心身體
好好休息下

牙表番到去快啲訓教要小心身體

大表哥聽日仲要去記者會今晚好好休息吓

講強吻兒登女勁搞笑

Loop得好辛苦但唔好比佢停

繼續幾部機開住聽

全日都loop緊 一齊

睇番呢段笑到痴線
第二組開始膠化 牙jer同牙撈係後面勁小學雞

柳兒隻蠱惑的手

3:41個到 阿演：你冇震驚 但又覺得好震驚
仲有一開頭爵安諗埋啲屎橋

兒登：做動作嘛
佢都只係做緊動作姐

佢地真係好好笑
幾時再有呢啲

點解咁都估到係牙米 我都好震驚

見到扁嘴 我仲以為係演

呢啲遊戲片真係好好睇

其實佢地當日係未仲有其他訪問/遊戲之類？我揾唔到其他片有佢地呢套衫

原來係寫真拍攝日感謝
佢地12個一齊真係好歡樂
百看不厭

850K

見阿悔set左 8/2 12:00（今日）會有新片出

而家睇返造星1原來又幾有娛樂性

利申: 第一次睇

181k 熱門#13
繼續

lm 今晚睇 好似miss左呢個

#12

(*song)

連遲了悔改都咁勁
原來咁多人睇白卡街

Mirror好野

佢地真係拍得好辛苦

支持牙悔

@虎嫂 更新時間表啦

估唔到竟然揀中午
係咪佢知道今晚大家都會好忙

連登痴女召集
新年同我睇曬佢
7/2 Updated 希望時間表長做長有

8/2 今日 痴女+牙撈表示好忙
12:00 牙悔「 clubhouse的5件事」youtube首播（突發）
12:30 牙撈 EGO 叱咤樂壇
14:00 牙撈牙登 大叔的愛記者會
20:00 牙jer 樂壇已死mv bts
21:00 牙撈牙登 Mr E...GO music live
@mirror youtube channel x moov fb

廣告首播：AXA(牙爸牙Jer) + FILA(牙姜)

9/2 tue 20:30
牙Jer x jay fung joox live
要做會員架

10/2 wed 19:30
牙虎 牙爸 仔仔囡囡730

11/2 thur 年三十晚
19:30 牙虎 牙爸 牙悔 牙皮 仔仔囡囡730
21:00 牙姜 志雲頻道live

12/2 fri 年初一
11:00 重播叱咤頒獎禮@Viutv
12:00 上架@hmvod 要做會員架 免費
牙虎 阿姨...我不想努力了 賀歲片
20:30 牙登 膠戰新春SP

I’m READY
有悔既地方就有我

人稱大表哥
陳子豐加教主
大表哥加簡慕華
正到痴線

睇完 睇埋Mirror Go啦

唔該晒
可以加埋情人節12:30有mirror go 1重播

慢慢先update 廢事太長

算係新人上黎報到, 之前間唔中都會黎睇下po
造星個陣已經留意到教主, 宜家越黎越鍾意, 佢真係好努力.
12位鏡仔都有睇, 但鍾意睇應駿安濤son多d.
身邊無咩朋友鍾意佢地,希望可以上下水傾下計.
宜家等緊12點半教主訪問

教主真係愈睇會愈鐘意
佢每次演出/作品都進步緊
見到EGO街外都有正皮都好安慰

今日心情長期處於興奮狀態

Delay左
牙波同班主

呀牧啊！！！！！！

好靚仔呀阿撈
晏晝又要變返阿牧

唔得掂呢兩個人
冇咩我都係出返去loop mv先

登神今日dresscode襯到

AXA安盛廣告

多多支持

好可愛佢用呢個KMB柳兒學嘢啦

分界即刻醒神哂

落堂loop爆佢

好靚仔 今日個look好得 雖然有一刻ff會著西班裝

個廣告真係幾好睇

喂呀個廣告好正
show哂佢地啲特色出嚟

痴線我真係有禁過個skip

登神今日都
好開心今日好多嘢睇

好高汁

個廣告好得意有柳兒rap又有隊長跳舞

有機會嘅 全體西裝會好震撼

牙爸Rap好正

求全員西裝(合身)

拍呢個廣告嘅team實有做功課
有突顯到牙柳牙隊嘅個人特色

柳兒同隊長都好可愛個廣告都好creative

眼鏡霆 好得意好溫柔

金Jer rap

Pccw㗎咩

眼鏡教主一陣見
佢帶眼鏡真係好好J
之前開account改名個陣
諗咗好耐叫 眼鏡恤衫 定 Deep V 恤衫嘅七字痴女名好

Fwd都係李澤楷

gchi隊長柳仲有森美大哥
想睇多d牙柳rap
之前佢rap 404已經覺得好正

咁靚仔得唔得㗎
牧田開工要加油

大家記住仲要CLS
高汁廣告要比多啲回響先有下次

"牙Jer又唔跳得"...勁正

估唔到佢地而家仲會搭巴士返工好貼地

仲要配埋九巴罩
know d yeah

坐九巴用九巴罩用九巴IGstory template
係咪有咩搞作

12:30pm 撞期喎
呢個係咪突發加入節目表too

ECO

尋日下晝係每幾分鐘都多幾百
而家8,9個鐘多千幾?

迫害我霆

係喎唔帶mask on

唔啦惡搞唔洗加啦

cr.神教tg

立場姐姐top3係jersson
lm等睇佢認真寫入坑幾千字文

仲要用埋九巴filter喎
（唔敢多諗 以免炒車）

盧瀚霆世界第一
牙米個跟我遠闖我都j咗好耐

佢個喊喊emoji好有畫面感
世界欠我一個盧瀚霆

搭完九巴返工睇到佢個po覺得好親切！
唔知係咪黎緊又有live呢？
當我係連登許願池許個願

準備睇我霆903 live

準備好

轉頭返黎Anson Lo

Readyyy

想問吓今次903有冇ig live?

有

牙牧頭

有live喇

痴線盧瀚霆今日個look

開始啦！！！！

好好J啊

好靚仔

深色逗號頭

今日兩個個look真係

痴線佢個look

癲峰

勁靚仔！深髮逗號頭

教主勁清

pish

依家都已經好牙牧

深髮逗號頭真係正到喊
浴缸已ready

今日連線過程好順利

又聽唔到

講完又要loop返幾次先

真

好Q啊教主

牙牧牙田今日都係逗號頭

呢首歌歌詞好值得咀嚼

坐定係浴缸

盧瀚霆世一

戴得一邊earphone 有冇人幫佢

AL

世界欠我一個盧瀚霆

痴線 望住教主個樣覺得自己好幸福

又講隔離

哇教主好靚仔

佢望向隔離個表情好困擾

我明

真係好貼地好正

眼鏡裇衫諗起另一位中意皮皮既痴女絲

今日呢個look真係頂唔緊

有啲幸福 好似同教主video call緊咁

佢個樣好攰

唔好咁望我

我都覺 應該琴晚佢兩個都好夜 辛苦晒

仲有全日見

大叔成套劇15集都會頂唔緊

教主日 頂唔緊

今日應該都好攰

段rap型到

今日已經搞唔掂
太幸福

喂呀冇時間睇live見到張相都j死
拍都未拍完 已經諗緊到時播完會有幾sad

多謝Edward 今次真係唱得好咗

佢句越毒辣越是神聖唱得好正

廣告好MM7

真 呢句真係狂聽

dance version

Dance Version

個幾禮拜後有dance version

個零禮拜後

辛苦哂教主全日都要live 今晚仲要唱歌
連登痴女幫你加油

可摸以快啲

好期待dance version啊喂
又可以J教主大大力跳舞

特務戰士Anson Lo

今晚9:00

迷你音樂會

好得意

教主講完好啊之後笑得好可愛

佢句EGO

頭先教主跳嗰幾下好可愛

句byebye都好可愛

好似好正

好型

今日係勁好J 好期待今晚LIVE啊

仆街要睇重播

今晚肯定暴動

靚仔到暈
陣間2點又可以繼續

倒數一個鐘記者會

等我趁而家食左個飯佢先 好忙

想睇西裝牧田、西裝牙表

呂爵安E先生係咪真係癡線 仲係1位

公開造型

仲有kkbox 穩守4 榜第一

笑死 真係好忙

過兩日又可以送100萬views新年禮物俾呂爵安啦
想聽佢今晚講感想

個神聖勁bitchy

所以都係揀左Deep V恤衫
教主新po cover J 左成晚

已經一個星期 網軍繼續為你努力

2 個禮拜100萬
係咪發緊夢

超好聽
神聖～～個尾音好正

我真係無諗過 邊個會諗到 呂爵安真係每次進步都會帶俾人驚喜

唔好話廣東歌 其他片都未必留到咁耐

呢個側面都好正
教主啲五官勁完美

MV片尾
勁好聽好期待今晚live

我都係一路食飯一路睇
我忙我快樂

E先生好叻仔

女版ego

撈哥真係好可愛

又幾match

親手/有份送呢份禮物俾佢嘅感覺

啫喱米

頂帽好cute

太合理無違和感

牙米好可愛呀救命 姐姐搞唔掂啊

好得意 米米

痴線搞唔掂搞唔掂啊搞唔掂

希望牙米都有份出嚟賀歲

又一個造型嘅癲峰

牙米
33個留言

見到佢咁開心我都好開心
牙米真係好得意

33

連key都轉埋

好痴線

救命今次真係what 7 i watch

仲要好啱音璇都喺下面comment

我都好攰

攰得好興奮

新落坑爵屎黎say個靚hi
因為膠戰先留意佢
鍾意左佢
順手留意埋成個mirror

Edward同教主好夾
夾咗咁多首但每一次都有新嘢出到嚟

神隊友vocal都比之前3首vocal好
但好似無提過起邊個stage錄?
8月男排trailer時已經聽到,似係BurnOut之前?

呻脷好犯規

兒登網軍歡迎你有冇睇返爵安之前啲Live先

如果之後有機會可以合作都唔錯
香港好似冇乜男女跳唱嘅歌，好似都係得情歌對唱

歡迎你一齊黎做痴女啦

應該係burn out之後角落之前
Burn out 6月錄~

啫喱米愈來愈有日系美男feel

你唔講我都冇留意到頂帽同牙米都好可愛

睇左
我係睇左Mirror Go1 > 2 > 男排女將> 花姐Error 遊1 > 2
之後先想起睇造星1 睇返呢班人係點形成

佢哋唔止樣似
跳舞個vibe都好似,好有力電死你嗰種

早排沉迷造星3決賽Ignited 兒登focus ver

Mirror頻道都必睇可以更加深入了解佢哋同埋睇佢哋搞笑互動

男女跳唱正喎

啫喱米真係好可愛

ready睇press con

真係叫阿田阿牧

牙牧

過隔離J大叔

但嗰邊都就爆po

【ViuTV】香港首部BL劇《大叔的愛》劇前討論區 (1) VIUTV我真係好想要幕後花絮

Viutv Facebook

佢話情人節前會開live
終於有得見下佢

田田

回錯po

你好叻呀眼神

覆錯咗

開始諗定改咩名先
XXXX凌少牧

今日真係好幸福好滿足

最愛田田

田一雄

手字堅靚凌少牧
溫柔體貼凌少牧

個嘴腫咗凌少牧

霸氣強吻凌少牧

Haha 好有錢咩

識貨喎個直拍真係好好J 成日J

今晚有live啊

補番live片先 今晚變番身做登神開live

而家先睇番 好正
牙爸最後flexible果度好正

終於食飯聽返教主訪問
特務戰士盧瀚霆咁靚仔得唔得
期待個幾星期後出埋dance version

Dance version
可以J哂成隻舞

終於睇新廣告 好好笑
呢個組合好新奇好正

牙柳都玩得好開心咁

今日個outfit不得了

明明今日work from home都忙到黐咗線
教主live同記者會甩咗呀
今晚唔洗碗都要睇兒登同教主個live

牙柳唱嗰句好似佢咁Flexible~~~好正

[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (82)

#1000 PUSH